去左和你宵未？

有d好靚既文宣揮春月暦攞

有d 細
政府唔批

有冇地址？

冇

岩岩食飯偷走過海去完
好多好野買 快啲去

你去左邊個？

觀塘有無和你宵？

老銅

搵唔到觀塘地址

佢寫開源道兩側

細撚到 又唔比排

非法集會

冇信用卡點算

有冇得現場買

有 唔洗信用卡

Sorry啊 銅鑼灣係咪姐係炮台山嗰個

波斯富街

你有冇預前買到飛 係咪冇買到就入唔到

我前日食飯去
晏晝小啲人登記email就上得去

觀塘果個响邊呀？

同問

觀塘【年宵見】介紹
📆日期：1月23-24日（年廿九至三十）
🕒時間：15:00-22:00（年三十將延至00:00）
🛣地點：觀塘成業街＋興業街＋鴻圖道＋巧明街＋駿業里（確實地點容後公佈）
💛數量：合共接近100檔黃色小店
不收入場費，不收檔租費，捐出部分收益
@seeyouinflowermarketKT

頂....我放工去左開源道行左轉都睇唔到响邊...走左了!